如果香港演員扮一次 馬沙之反擊 會點？

係咪曾經有個咁嘅post?

馬德中-馬沙

佢一定係陳芷菁

讀drama㗎嘛

林友德你好野